
                      ¿Recuerdas cómo el original John Wick se coló y nos cautivó en 2014? Ahora ha vuelto y es mejor que nunca. John Wick: El capítulo 2 es el verdadero negocio de los fuegos artificiales de acción y película: es puro cine, un cohete de adrenalina de imagen y sonido que explota al contacto.

Espera, dicen los escépticos, ¿no es solo Keanu Reeves, como el personaje principal, disparando, apuñalando, pateando y golpeando a los tipos malos cuando no está utilizando varios vehículos para ir a por Mad Max con sus enemigos? Bueno, sí, es eso también. Y sin embargo, esta secuela - con la estrella en su mejor momento como el llamado Boogeyman que una vez mató a tres hombres con un lápiz - se estrella más allá de las fronteras del nihilismo típico de la película B. El Capítulo 2 encuentra algo excitantemente existencial en esta historia de un solitario que busca tomar una posición en un mundo enloquecido. Delirantemente rápido y divertido, esta cosa salvaje está en movimiento perpetuo por el director Chad Stahelski con una habilidad coreográfica para rivalizar con La La Land, si ese musical con destino a un Oscar tenía un recuento de cuerpo.
        
            